本身用緊3 台 有排都未完約 但想upgrade 下服務 請出招

求 3 台 出招

有無3 sales 請出招

因為我仲係3 合約期內
所以只想搵番 3 的 sales
請 3 sales 出招